林鄭正式向港人宣戰

本身我都覺得佢係依戀權貴
但今日施政報告一岀
我肯定林鄭決心同我哋攬抄
因為佢知道佢已經係罪人
全世界都知佢有幾陰毒、有幾柒
一向自視過高，連考第三都會喊
佢已經再抬唔起頭做人
啲中同大學同學指住佢笑
林鄭心諗既然你哋班人想攬炒吖嘛
佢就真。攬炒
香港人，請做好心理準備
未來會更黑暗
唔好唔好再對呢個政府有期望
只有抱住真。攬炒心態
先至可以痛快結束

你哋寧願繼續溫水煮蛙
定係痛快搏一舖？

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

6月9號晚已經宣左戰

Kill kill kill kill burn burn burn burn

岩人口既1/3 企出黎都可以無動於衷

係